有冇人報左m記既MT?

唔係manager trainee 而真係management trainee

有架咩？有冇招聘廣告睇下

前日做完apt test
其實係咪伏黎？

mt開頭洗唔洗落舖頭執包？

星期六ac 唔知會做咩

好似要

我都想知

我都想知 你幾時收到invitation?

今日收到

做成日都唔知做乜

諗緊去唔去AC

係唔係真係炸薯條

好多m 記妹妹

一開頭要～只係掛個名牌仔寫住mt，做嘅同其他人一樣。

但人工算唔錯

返緊？

個mt係未under中信，唔關美國個邊事

幾多

收唔到

有無多啲野分享 做到幾耐可以上office

同問

Starting 17000

但條path最底都係restaurant manager trainee

其實今年係咪第一年開？

Lm 下星期六ac

想問下咩係ac?

想知

Assessment centre

成日都好想知同Restaurant Manager Trainee係咪兩樣野黎

跨國企業manager

LM

根本同普通m記crew個career path 一樣

聽過要做十年先可以入到總部

厄人入去做

不過人工高d

賣包都有17k

而家先見到呢個post!

所以報左先

今日ac 係做左咩？

出左interview 未

有 其中一part 係要表演緊單手炸著條

今個禮拜先ac喎

冇回音

想問個ac 咁耐有咩做

有咩要準備

我都唔知 聽講好多人報先有ac
唔知去唔去好

我諗住照去當攞經驗 其實唔係好想做

果個經理好似都係係舖

一開始係咪要輪更

炸兩三年薯條先上office

唔知醒無去

成日8hrs冇諗過咁chur

我諗緊下一round會唔會直接panel

有冇人已經收到email

做完 apt test 咩消息都無

Yes

有人收到？

唔係話要2個禮拜計分?

我朋友早兩年做過 12k咋wor 邊有17k

想問下你果位朋友宜家情況點?

轉左工啦 一年就走

鬼有分別咩

痴線

知唔知rgm 幾錢人工

兩萬鬆啲

報麥當勞mt怕唔怕比人笑

跨國企業

起碼都叫坐office做management
啲人應該會覺得得意

好似係咩都要做

做緊oje,2日都炸薯條,出餐同斟野飲,真正講解經理啲野一個鐘都冇

真心唔明做m記有咩咁好笑

佢寫啫，唔通個個都升到咩

咁撚小，mt 一開波都17k
假到

因為m 記太閪，十幾蚊粒鐘都出得比人
賣d 野又唔健康，加上平時多負評

大家收唔收到電話

岩岩收到

oje 唔知去唔去好

oje係咩?

收唔到電話係咪玩完

On-the-Job Evaluation (OJE)

去炒薯條？

next round出左未?

竟然有17k,前幾年明明好似13k左右

咪oje囉

屌你老味burger specialist係咪想笑死我

宜家都收唔到係咪failed

個個都主任/經理

有冇人去咗interview

30個月後上到office人工有幾多

有冇人收到offer

咁快出offer?唔係話4月尾咩

其實17k starting 算唔算高? 黎緊30個月會有幾大升幅?

攞到offer?

咁多幻想

免費食脆弱雞翼？

Mt 都要落鋪做

各位準mt可唔可以講下自己讀咩大學/科？

要係鋪捱幾年，唔係係咪真係mt

要係鋪捱幾年，唔知係咪真mt

師兄可以分享多啲?

你OJE左?

大家係咪收到offer

想知OJE之後大約幾耐出？今年Starting幾多？

我四月十幾號oje 半個月左右出offer 本身話17000

做夠十年大概幾多人工

想問係咪去得OJE就好大機會有offer?

未必 識人去完收唔到offer

屌 outside升同報呢個program starting salary 差咁遠嘅

炸薯條都有接近20k一個月
返工又有大把m記妹一齊玩
唔求發達其實算唔錯

唔怪得M記d男經理成日比人開post屌係淫蟲，原來12000入到去，簡直係fg 大學生既低端人口

之前in pccw既gt 都18k啦。Mt黎講M記真係好撚小家；中銀，建行呢d既mt都25k以上啦。完全唔明點解m記mt 有人去in

知唔知試用期幾耐？
如果試用期內走洗唔洗賠錢?

高人工就唔易入
易入就唔高人工
連登仔個個100k月薪都咁計較

M記多野學
管咁多鋪, 物流, customer experience, marketing
尤其是佢近年由family restaurant變左做McCafe/Signature嗰種走高少少level (裝修都轉晒)
改傳餐方法(由以前買完企喺度等齊, 到買完行埋一邊等, 到而家用Kiosk買)
其實起薪可以接受, 個人認為好值得入去學野
不過聽講marketing嗰邊忙到仆街

上面講既野好多都係你學完可以寫落CV度見其他工
M記咁大, d exp 實夠說服力

利申: 未做過, 唔知實情, 純粹自己做左野幾年既睇法

Same here, phone call only

Phone call +1 佢地有冇話叫你地最遲幾時reply